其實正常人都唸到mail投票係肯定有問題

點解果班拜登fans或者五毛唔面對現實
我唔會話任何一次民主選舉都係公正
但至少你都要個人行入去個投票站先得
依家mail 郵寄我撚知你乜水咩
任何一個正常人都知道造假既可能性唔係極大
係99.9%都會
因為係極易

搵我 ？